古天奴宜家有冇酸溜溜既感覺？

背叛我利既下場就係出局！

歐冠 聯賽 都叫緊胡

歐聯事獌狗有咩資格係度指指點點

我30年利迷

歐軍？
未撚瞓醒？

冇左佢先有4強, 有佢得8強, 你睇巴塞
賣得靚

應該講緊下年

睇小我利?

今年

25奴
乜隊出咩球員
柒猁

佢代表過利
利贏佢有牌

猁贏到先算啦
不過聯賽就袋硬
猁?